一句講晒，孫興民真係好唔愛國囉，處心積慮唔願意報效自己民族

咁樣走精面蝦啲日本細路先勉強加時贏到金牌
為既就係唔想服兵役，對唔對得住其他要服兵役既韓國oppa先

認同請正評

Ching sick ball